U dog 幫幫手諗個組名 型/搞笑

有個 藍(同音都ok)/泉/靛/風/天/水/冰
其中一個字 3個字 讀上黎好笑/型都得 唔該充滿創意既lihkg

腳罅靛

藍冰天風泉

天水圍

假藍風

我係一look 鳩（汪汪）

陳浩南

好撚

藍組

藍藍路

風人院

屌你諗名都要上黎問幫你照顧埋d組女好唔好？

幫佢診埋

On dog 藍